是日靚晚 呢個dinner足足食咗七個鐘！！！

我個frd keep住煮，我哋keep住食
足足食咗7個鐘

肚餓

好有口福，有朋友肯煮

個栗米好吸引

流曬口水

想食粟米 我都想有咁既朋友

粟米好似棚牙咁

賣相唔錯 食完肥死

條鯖魚係氣炸㗎

好正pizza dough都係自己整

仆你個街夜媽媽貼呢啲

個粟米點整

切開 炸

呢啲朋友邊度搵
想識
想食

氣炸師

你個friend廚房好大

牛脷都氣炸咗

50呎

想問第一幅係咪冬甩?

beignet?

想食個朋友

好正

屋企係咪停咗水？

係